有無人開過BEA Flash 戶口？

有咩用？
係咪全程網上攪掂

多口一問
有冇BEA 鬼步戶口？

咪即係手機開東亞戶口，剩係用手機就得，開戶到用得，收卡，全程唔使露面
Btw, 東亞戶口張提款卡唔記得可唔可以申請時唔要，張卡豁免一年年費，之後$50/年
個Bea flash剩係開戶用，開戶成功之後就冇用，平時管理個戶口又要用另一個app

Ching 試過開，咁開完可唔可以申請貸款？

冇申請過貸款， 信用卡就有申請

垃撚圾，跟足做都唔批，要落分行搞
就係唔得閒落分行先用你隻 app，你 app 唔批我落分行又會批？

星期日開完 尋日批左 ,今日有迎新email 等收卡

下 有卡架咩

其實有個方法
開信用卡再將提款卡功能加埋落提款卡
咁就唔會有年費
而信用卡本身有存款戶口都永久免年費

利申： 職員

頭先申請左,開戶果陣無得揀唔要卡?
開戶後想CUT提款卡應該點做

呢個我知，所以我申請埋張信用卡連左個戶口， 之後諗住落分行cut左張atm卡，個職員同我講首年年費豁免，下年先拎張atm卡去cut

去分行填取消提款卡
或者打去ATM hotline問可唔可以就咁電話取消
呢個就唔知得唔得

用家，補充一句：要用轉數快嘅話，要去一轉分行搞

唔係咁on9呀?

超過1萬既轉帳先要落分行搞咋

應該係話 要轉錢俾人，而對方冇登記過轉數快既話，咁就轉唔到，先要落分行搞，若果對方有轉數快，係轉到錢俾人既

利申：真.用家，已試過

呢100蚊要做哂4樣先拎到？

【東亞銀行】很抱歉，您透過「BEA Flash」的開戶申請未獲批核。煩請攜帶您的身份證明文件及住址證明親臨最近分行辦理開戶。查詢：22111333

一鳩樣，唔知佢點解唔批

落分行搞算，星期六開唔開到戶口？